是靚黃 印度咖哩奶油雞

有巴打話黃外賣apps告急
即時試吓

咖哩好好食

印度師

終於肯食家鄉菜師

咁普通

唔再氣炸師

唔係印度米，負評！

咖哩師

過咗$50 欲哭無淚

返鄉下師

印狗有米師

邊間

Rainbow eat

信你，一陣就試下

佢雞肉麻麻
但個咖哩正

個汁好重要

爛屎撈飯

咖哩好好食

好似都係手撕雞撈麵吸引啲

轉吓口味都唔錯

爛屎汁，好好食

咁少飯

好好味既印度咖哩

夠飽了

是家鄉師

鄉下師

咖喱雞師
專門幫人整咖喱雞

黃店師

我幫定延整咖哩雞

never

我晚晚種

負皮係俾你個人，唔係個app同埋啲嘢食

種落佢張相

你個負皮俾咗牙閪

個app番工依邊冇

等佢加

靚過定延

咁又差好多

食屎師

食自己師

係咪比較冇咁甜

其實有少少似沙嗲王白咖哩
個層次多好多

非

喉嚨痛師

無事師

咖哩真係唔錯，啲飯又煮得ok，撈埋咖哩食幾正，多謝印仔

你係配咩肉
雞肉認真麻麻

都係雞 的確係比較細，又冇乜味
得雞先有配奶油咖哩，其他肉都係就咁咖哩

下次試埋佢D香料飯
味道黎講都幾正宗

印仔都話正宗，下次一定去試下

呢間好好食